民間記者會係幫大台撚戒癮嘅美沙酮

起碼蒙住面，又冇公信力，夠膠夠amateur。 大台撚又頂到癮。